Inserido um exercício resolvido na nona aula de Programação Orientada a Objetos, realizada com o Prof. Me. Luciano Rossi.

Na aula, foi proposto a criação de um cadastro de utensilhos eletronicos, roupas e calçados para a fixação dos conceitos de heranças e heranças de classe.
